（選前內訌）奧巴馬突然開始反民主黨

似講緊反話

樓主睇咗篇文未其實

樓豬智力有問題
擺明係想講Trump嘅行為極度惡劣，就算係同黨都撐唔落，何況唔同黨...

呢隻力架馬點會幫侵